(721獻計) 高調邀請監警會全體成員落場 為遊行監察

既然777到咁多(狗)官都話監警會係行之有效嘅機制，咁一於邀請監警會全體成員落場，作親身全面嘅監察，龍頭龍尾都要，成員人身安全大可由現場糾察同示威者一切保護，免受任何冒警人士襲擊。(更何況721係民陣攪嘅，一定係和理非大遊行，好似6月9，6月16咁，大家話係咪先)

如果監警會拒絕，大家大可以再大大聲咁宣傳監警會自我放棄監察功能，監警會再一次選擇做無牙老虎，自己discredit自己。(要set deadline)

本人對一切暴力行為唔鼓勵唔鼓吹唔支持，萬一不幸發生衝突事件大家千其唔好攞監警會成員做擋箭牌。

推到畀民陣睇

強烈要求監警會成員與行使憲法權利遊行人士we connect

pish pish pish

胡志偉腔：我要見監警會

[緊急呼籲]［重要野好有用］今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

721!